2115 捷心隆 IPO (妖）

又建築又馬來西亞
都已經feel到妖妖地
不過都係抽左少少
點知宜家又話咩換包銷商同延遲上市
係咪中大伏了

推

個個都玩雲頂 無人理呢隻架啦 算吧啦

呢隻入場貴
又難中

+180%

+178%

樓主有先見之名

屌 佢咪換咩包銷商既
之後佢你揀繼唔繼續抽
我淆左

哭撚左

💸💸💸

利申：無抽

穿到$1 , 聽日應該好精彩

又抽唔中

冷門無人吹奏，b組中到傻

濠江機電
天任集團
又係同一情況，暗盤升7-8成，首日升到無break，依家個價仲係高過ipo幾倍

自己友*

唔好淨係睇近期
創傷D前科成本電話簿咁厚
鐵路股呢D cap水股必drop

呢啲錢唔係我哋賺嘅

都唔係既
1手黨咪有機會
但你買多少少例如10幾萬已經會比人拆棚
唔通比你無成本賺幾10萬咩

不如去買大細

聽朝追入一千股博微信女次後炒起都好喎🤪

賭博黎
自己睇1455

搭個雞棚都要成本
搭一轉佢賺幾多錢
會唔會為左幾十萬就拆棚

十幾萬唔知
但抽b組一定反你枱

頭先一度上 90蚊

勁假...俾夠1000都得啦

都要你有錢係行先得

又執錢喇

上到2蚊插都仲得，反正佢成本咁低，最緊要儲緊傻散入場

陣間有冇人入場抽水

等爆上1.3再上望1.5
隨機應變 gogogo

開到太盡
不了

明明入左飛, 最後抽飛

我都係呀
實驚架啦 認命

依家入真勇者

昨天暗盤入的, 0.98
穿LOW 1.08 會食

暗盤入真係勇
你話升50% 會衝入場過夜
升到1XX% 真係唔敢暗盤買

先到第一站 1.5 oggogo

上移食糊位1.2

勁啦

果D定價吓吓幾十蚊既真係無嘜肉食, 都係細細隻少人爭仲好玩...唉抽隻垃圾嘉和放棄呢隻, 傷心

多人玩就升唔起

衰貪心1.33追咗

今日暗盤又有隻字母股
個個唔睇好

有膽識 咪有錢賺

Feel到又爆升

個價好似做低左
同埋字母股成日穿IPO

逃生門開左...快d走

好似間公司唔好

有冇人有抽2132 同2169
2隻都抽一手博一博

2132有抽

申左一手

下午整支大棍就正...

一手黨
d錢比卓越凍晒

想知 10/11月有咩新股值得申
螞蟻金服唔上市住可以有資金

Push

Ibond穩賺幾舊

抽咗一手2132

Ok
如果申股呢？

個隻true partner 主動派多5%俾散戶，
係咪死得

主動即係唔想要咁多貨咁你覺得升定跌啦

原來我一抽唔中，唔知好彩唔好彩

咩料 散水?

止了..去唔到1.5, 只執到餐飯

頭一日應該安全掛，睇吓1408 都未死得

佢之前通晒天係微信女妖股...
而家好似無咩聲氣仲未插

散水

引唔夠傻散 莊家點肯收手 可能再升多一兩蚊先割

人地可以壓完價再拉升者,根本任個莊玩
你諗下都知街外人唔會撈到幾十萬走
1日賺幾十萬重有邊個返工?

應該有得玩

好擔心玩完

合景悠活有無人申？

正路無咁快
但會好CHOK
賺到錢既都係勇士

明天即賣

就上，通過聆信了

跌到呢

1.8山頂真係可以留俾個孫

富途特別多ON9
唔知大陸人係咪睇唔到致富耀才果D 暗盤
人地穿晒IPO 佢地仲追緊高

兩蚊插落嚟，照勢睇穿1.2都唔奇

1.8好少事
耀才有人3.89接

仲撚癲

捷心隆買左一手
另有 20手今年買 38蚊匯豐
睇怕今年又蝕錢

20手5仔，瞓身都唔係揀依隻啦

記錯左，其中 10手匯豐老豆 08年買
今年買左 10手，係 38蚊買
但都蝕死

走鬼

頭先有位走, 希望你食左

升太多
換手率低 冇人炒了

炒完

Yes

真好運

天任同捷心應該都仲有得升，有無賭徒出手

應該就係呃人前既甜頭

果啲咁既爛鳩彩鋼板大陸勁多其他廠出啦，完全睇唔到有咩優勢咁巴閉

咁快就變做微信女股

但天任都未死得

2115一定係靚股黎, 因為呢排d人賺夠啦，都想比人賺下

準備好暴跌

今日最後逃生門 IPO入左賺夠收手啦

一路都係

宜家到true partner發癲抽高

跌咁少就收齊貨

1376 可以割幾多次

笑死 日日異動

微信女究竟一日呃到幾個人？

今日終於跳樓，冇人講？